怕羞仔好迷惘

星期日係新都城下晝行街撞到個女同學 我地都認得大家 但係就只係有短短幾秒鐘眼神接觸 冇打招呼 我好想主動追上前 但係最衰......我唔記得佢個名 同埋冇佢電話 平時上tutorial基本上冇乜傾過計 我本身係對佢係有好感 好可惜而家sem break 冇乜機會見到佢

大家教我應該點做 我應唔應該主動搵佢
如果你見到呢個post 你pm我 我好想識你

比D勇氣 唔上比人追左點算呀？（如果佢地single）

約佢聖誕節出去玩啦

星期日仲要陪住呀媽 我估single

今日係新都城撞到個毒撚 佢眼金金望住我 搞到我走都走唔切

今日星期一

人地都唔識你

對望左幾秒架

日日都望咁多人

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅
完全虛構 那一刻含情回眸
原來是我妄想裡的 那點綠洲
btw啱啱行新都城gap有個女員工幾正
冇圖 樓主自己得閒去睇

Global work 都有

係驚訝咁對望